<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellguh/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiort4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Davilaedt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dietschefyf/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglassgr6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonef8/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstaltf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonngt/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>独家视角</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Davidngwy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/19/n12696988.md#1" target="_blank">【内幕】压制舆论 桂林网信办抱怨人手不够</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/19/n12696988.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/912100358561497-594x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>中共为操纵网络舆论、压制负面新闻，采取各种各样的手段。近日，大纪元获得的内部文件，披露了因对网络舆论的控制力度越来越大，桂林网信办多次抱怨人手不够。同时，桂林市各部门、单位配备专人监控舆情。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月21日 10:35 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/16/n12691803.md#1" target="_blank">【内幕】疫情下广西当局为何优待国际生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/16/n12691803.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/2004290013222188-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>大陆多省中共病毒（武汉肺炎）疫情不断扩大，本土病例爆增。近日，大纪元获得的内部文件，曝光了在疫情下广西当局对国际生制定了不少“优待措施”。分析认为，中共优待国际生的举措，其实是其搞统战的方式之一。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月18日 12:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/15/n12690233.md#1" target="_blank">【独家】河北密件曝最严防疫措施失效</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/15/n12690233.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/GettyImages-1230473914-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>中国新年临近，大陆多省中共病毒（武汉肺炎）疫情持续攀升，其中与北京为邻的河北最为严重。近日，大纪元获得的内部文件，曝光了河北当局祭出“14+14+3”最严厉的隔离应急措施，目前看来仍失效。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月16日 1:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/14/n12688632.md#1" target="_blank">【独家】中共防疫文件揭国产疫苗安全性</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/14/n12688632.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/146299-150x120.jpg" align ="left"></a>中国新冠疫苗主力制造商国药集团的两高管突然辞职，给唯一获批上市国产疫苗的安全性，又投上一层阴影。大纪元日前获得中共机密防疫文件，文件泄露了中共宣传“非常安全”的国产新冠疫苗，在医疗机构内部并不被信任，甚至被严阵以待，中共专门为严重不良反应准备了救治方案和抢救流程。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月15日 7:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/14/n12686659.md#1" target="_blank">【独家】中俄暗斗 中国渔民被威胁送朝鲜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/14/n12686659.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/000_1T30W5-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，大纪元获得的内部文件，曝光了中共当局在处理2019年一起中俄外交事件时，遭俄罗斯威胁要将中国渔民丢到朝鲜。同时，中俄双方在中方渔船被扣事件上暗中争斗。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月14日 2:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/12/n12682135.md#1" target="_blank">【内幕】文件曝桂林防范意识形态风险方案</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/12/n12682135.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/1301200245582320-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>中共不断收紧对意识形态领域的控制，监控舆论的手段多样化。近日，大纪元获得的内部文件，曝光了桂林市宣传系统防范意识形态风险的方案、网络舆情维稳手段等，连对公共场合的WIFI也提出要求。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月13日 12:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/6/n12669672.md#1" target="_blank">【独家】助中共搜刮先进技术的海外组织</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/6/n12669672.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/GettyImages-464813313-2-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>最近，大纪元获得多份内部文件，揭示了中共统战部门透过海外的相关组织，帮助大陆企业搜刮海外先进技术。值得注意的是，这些企业关注的领域，多为“中国制造2025”的重点领域。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月13日 2:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/12/n12682302.md#1" target="_blank">【独家】河北防疫文件泄国产疫苗接种秘密</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/12/n12682302.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/2012302043512124-150x120.jpg" align ="left"></a>大纪元日前获得中共内部防疫文件。文件披露了引爆河北省新一波疫情的石家庄藁城区，去年底已经在党政各有关单位内部“开展新冠疫苗紧急接种”。文件还揭示出中共在内部披露的疫苗接种禁忌，比对外公布的信息要多出许多。

去年12月31日，中共首度批准国药集团（Sinopharm）的新冠疫苗附条件上市。不过，自由亚洲电台曾报导，非洲安哥拉传出至少17名中国人被病毒感染.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月12日 2:14 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/8/n12676278.md#1" target="_blank">【内幕】揭秘捷克总统和中共的中间人（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/8/n12676278.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/GettyImages-683148144-150x120.jpg" align ="left"></a>在2020年风云变幻的国际舞台上，捷克议长访台风波曾掀起不小的浪花，其中，捷克总统泽曼对中共的亲近态度尤为耐人寻味。而大纪元获得的中共内部文件，揭开了总统泽曼与中共之间的神秘纽带。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月10日 4:23 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/9/n12676925.md#1" target="_blank">钟原：中共党媒罕见提“三重严重冲击”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/9/n12676925.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/zgzj-1-1-1-150x120.jpg" align ="left"></a>1月8日，新华社在醒目位置转载了一篇《人民日报》的文章，《击鼓催征稳驭舟——深化对在严峻挑战下做好经济工作的规律性认识综述》，忽然提出“遇到了世纪罕见的三重严重冲击”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月10日 2:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/9/n12676860.md#1" target="_blank">【独家】河北防疫文件泄新年疫情更危急</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/9/n12676860.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/478376-150x120.jpg" align ="left"></a>石家庄近日突然封城，北京封堵进京通路导致大堵车，紧张的氛围与官方个位或两位数的病例数据形成了鲜明对比，反而使得中国大陆风声鹤唳。大纪元日前获得中共河北省内部防疫文件，泄露了些许真相，暗示新年疫情或更危急。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月09日 10:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/8/n12675076.md#1" target="_blank">【内幕】揭秘捷克总统泽曼和中共的中间人（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/8/n12675076.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/GettyImages-517885354-150x120.jpg" align ="left"></a>在2020年风云变幻的国际舞台上，捷克议长访台风波曾掀起不小的浪花，其中，捷克总统泽曼对中共的亲近态度尤为耐人寻味。而大纪元获得的中共内部文件，揭开了总统泽曼与中共之间的神秘纽带。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月09日 3:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/7/n12672099.md#1" target="_blank">【独家】感谢信暴露中共海外统战据点</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/7/n12672099.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/GettyImages-1075290260-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>随着中共国企不断在海外建立子公司，中共统战部门势力也不断向海外扩张。目前，中共在各国建立侨商联络处或各种商（协）会。近日，大纪元获得一份内部感谢信，泄漏了柳州代表团在海外的接头点。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月08日 2:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/2/n12661987.md#1" target="_blank">【独家】美食螺狮粉成中共海外统战武器</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/2/n12661987.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/1209062330501657-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>数十年来，中共通过在海外的统战手段，使得统战部门触角伸向海外华人及周边社团。近日，大纪元获得的内部文件，曝光了在大陆当红的柳州美食螺狮粉，已经被中共利用为在海外搞统战的武器。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月06日 1:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/24/n12641480.md#1" target="_blank">【独家】硅谷成中共获海外先进技术捷径</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/24/n12641480.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/630c4a699dcbcc1c3e121ee5f91e3bff-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>中共长期渗透西方世界，靠偷取他国技术发展高科技产业，以壮大其经济、科技、军事力量。近日，大纪元获得河北当局的多份内部文件，曝光了美国硅谷已成为中共获取海外先进技术的捷径。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月05日 12:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/4/n12666220.md#1" target="_blank">【独家】川普在宾州的43.2万选票被删除</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/4/n12666220.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/Screen-Shot-2021-01-04-at-15.04.17-150x120.png" align ="left"></a>根据数据科学家对宾夕法尼亚州选举数据的调查，发现在2020总统大选中，川普（特朗普）总统的43.2万张选票被“删除”了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月05日 12:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/2/n12661593.md#1" target="_blank">【内幕】中共不惜重金 粉饰疫情下“太平”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/2/n12661593.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/05/1305240224112262-e1546173015758-150x120.jpg" align ="left"></a>当中共病毒（COVID-19）在全球广泛传播时，中国大陆的疫情似乎并不严重。然而事实或许并非如此，现有数千份被泄露的文件显示，中共网军控制了互联网疫情舆论，突出中共是如何控制舆论宣传的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月04日 6:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/1/n12658460.md#1" target="_blank">【独家】河北外事官员获优先接种疫苗</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/1/n12658460.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/GettyImages-1207184248-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>最近，大纪元获得的内部文件，泄露了中共河北外事官员获疫苗紧急使用保障。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月01日 11:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/28/n12648368.md#1" target="_blank">【独家】河北制造业对接德国工业4.0的背后</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/28/n12648368.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/GettyImages-645812246-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>近年，中共对“中国制造2025”宣传转入低调，但仍暗中继续执行及布局此计划。大纪元最近获得多份内部文件，曝光了河北当局加强与德国的所谓技术合作，目的是让“中国制造2025”对接德国工业4.0，并藉由“军民融合”提升军力。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月31日 12:22 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/28/n12648397.md#1" target="_blank">【内幕】汇丰银行遭中共索要落马官员信息</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/28/n12648397.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/140428054925100615-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，大纪元获得4年前河北当局的内部文件，披露了中国电信集团公司前副总经理冷荣泉落马后，中共曾向香港汇丰银行索要冷荣泉等人的账户流水信息，并去香港调查取证。冷被指是江泽民长子江绵恒的亲信。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月30日 9:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/25/n12645600.md#1" target="_blank">钟原：中共政治局承认危难如“泰山压顶”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/25/n12645600.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/01/150320194219685-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>12月24日至25日，中共政治局召开民主生活会，每个人都要发言，谈如何带头贯彻落实习近平重要指示、批示和决策部署，进行自我检查、党性分析。这类突出习近平个人权威的方式，并非第一次，也表明此时中共的内斗进入了新高潮，人人需要表态过关。

听新闻：

（听更多新闻请至“听纪元”）

党媒报导，会议再次肯定了习近平2020年的功绩，因为实际的成果实在拿.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月26日 9:01 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/20/n12632837.md#1" target="_blank">【独家】国防密件曝中共“精确制导”项目</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/20/n12632837.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2007/01/701080659331164-150x120.jpg" align ="left"></a>大纪元日前获得了中共国防部的部分秘密文件，文件不但披露了中共“十三五”装备课题相关的“军民融合”方案细节，亦暴露了“军民融合”的真正目标。根据这批文件曝光的内容，中共在“十三五”武器装备技术中，军民融合的重点之一是“精准制导”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月24日 9:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/22/n12636952.md#1" target="_blank">【独家】中共军民融合企业 搜海外先进技术</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/22/n12636952.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/Huawei-1128822574-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，大纪元获得的内部文件，揭示了河北出访西方国家的代表团，帮助“民营企业”搜刮海外的先进技术。而这家“民企”集团参与了中共的军民融合项目。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月23日 12:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/21/n12634668.md#1" target="_blank">【内幕】河北全方位管控网络负面舆论手段</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/21/n12634668.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/cc-2-150x120.jpg" align ="left"></a>中共为维护所谓的“稳定”，利用各种监控系统，严密掌控民众的生活及打压民众。近日大纪元获得的内部文件，曝光了河北当局为防负面新闻，全方位应对网络舆论的手段。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月22日 9:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/17/n12626145.md#1" target="_blank">【内幕】中共黑帮政委与渗透缅甸的大网</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/17/n12626145.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/101007004649_1-600x393-150x120.jpg" align ="left"></a>近期，美国川普政府对中共三合会“14K”（14K Triad）有组织犯罪集团领导人、中共政协委员尹国驹（Wan Kuok Koi）进行了制裁，此人绰号为“崩牙驹”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月21日 10:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/19/n12632216.md#1" target="_blank">【内幕】河北严控负面舆论 文件曝细节</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/19/n12632216.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/GettyImages-108337482-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>中共对于负面言论的监控越来越严格。近日，大纪元获得的内部文件，曝光了河北当局不但在中共病毒爆发期间监控疫情相关的负面舆论，而且对负面舆论的处理已形成了一套处理方式，在中共各部门之间形成了横向和纵向的联合与互动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月21日 12:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/3/n12592597.md#1" target="_blank">【内幕】中共出口伪劣防疫品 反诬美国严查</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/3/n12592597.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/20200909PHO0162l-150x120.jpg" align ="left"></a>源自于武汉爆发的新冠病毒（中共病毒，COVID-19）疫情仍在肆虐全球。大纪元获得的中共内部文件显示，中共不仅将疫情“出口”到全世界，还推动伪劣防疫物资的出口，甚至将美国对进口的防疫物品质量检验诬蔑为“钓鱼执法”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月17日 2:28 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/19/n12698800.md#1" target="_blank">【独家】中共拒绝公开手中病毒溯源线索</a><br></h3>世卫组织目前正在中国调查病毒起源，这使得新冠病毒（COVID-19）到底源自哪里这个关键问题，再度被外界聚焦。而大纪元获得的中共内部文件揭示了中共早已掌握了病毒溯源线索，但一直拒绝公开。

病毒溯源，尤其是确认病毒从动物传染到人的中间宿主，被医学界认为是控制疫情的关键。1月18日美国卫生部向世卫组织表示，中共应该分享在武汉采集的有关动物、人类和环境样本的.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月20日 11:02 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/18/n12696443.md#1" target="_blank">【独家】国防密件曝中共军用无人机项目</a><br></h3>去年底美国政府正式制裁包括无人机厂商大疆公司在内的59个中国实体，理由是它们支持中共军事目的或监控民众。大纪元近期获得的中共国防部秘密文件，揭示了中共透过军民融合项目，积极研制军用无人机。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月19日 9:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/28/n12650161.md#1" target="_blank">【独家】国防密件曝中共“矢量喷管”项目</a><br></h3>大纪元获得的中共国防部秘密文件，披露了中共军方对一项并不为公众熟知，却是先进战斗机和火箭装备必不可少的关键技术的科研及产业化计划，那就是矢量喷管技术。
军事价值重大 矢量喷管成中共“军民融合”重点
大纪元最近获得了中共国防部的2017年《军民融合装备预科研及产业化示范工程项目建议书》。这批文件披露，中共的武器装备“军民融合”项目包括一个听起来并不响亮的技.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月29日 3:00 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_6.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;7&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_8.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_7.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_7.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092_7.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf6092_7.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf6092_7.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
